晨輝子成功奪得1001(48)

😅😅橙

裝香名單(每日更新):
電機寶寶(早)✅ (晚)✅
4b全家

可唔可以改個正常少少既post名

👌改咗

晨輝子負波我😓

積分榜:
公主+50
會計子+100
電子-80
圈子+30
四逼+50
r子+50
獸子+50
嘉靖+30
可愛+10
晨輝子+10
窮🐕-100
連🐕-500
劍子-50
霞子-100
潛龍-1000
ban🐕-5000

輝子有分+^^

沒有你我甚麼都不是🚬🚬

巧撚麻煩

天日喺灣囝整完簽證 之後去北角整相機 再去觀塘買嘢 跟住去旺角拎嘢 再去返尖東整電腦 =.=

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好

早啲訓啦
訓覺最好不過

有分加都負波 一陣扣你分

唉其實返工冇所謂
但要咁早起身就好橙

早x早y身體好 ^^

55

5點瞓6半起身算唔算身體好

要點至加分?

幫公主含

阿ray離奇地高分

佢讚禾令女^^

乖d米有

遠睇似公主

近睇似蕃薯🍠

近睇似蕃薯

距典g...

牛b

，，，

訓🚬🚬

尒典g牙嬌珍系黑包--

憑空想像

裝香味

Anyone with 42+/45 IB here?

I wanna a challenge

我45/45

系，利 睇過

dse逃兵
仲wanna challenge喎
考完個dse再講野啦

我DSE 63/63
IB 45/45
完勝banters
一正皮=一支持

聽日6半起身吃早chan返工是否牛逼

關禾撚事

係韓國fd 屋企住緊
你問我答

屋企徐晃幾大

此 帖 必 火

[早睡早起]呢排愈黎愈早訓

LIHKG @ Android

@電子

話題盡了 也不緊要
@JXXX

一起身就見到你條卜街 -.-

牛唔牛逼

瞓咗三個半鐘就起身返工 真心牛逼

666666666666666666

Cow b af

KFC 奶茶5好飲

是但
反正我飲開唔落糖 間間都差唔多

有

Day17的寶寶

禾1sd張J圖比梨就守唔住了

訓左10粒中，🐂5🐃b

$？

34🤔

巧能貴

因為巧可愛

前兩日刀食M
矛影姐

幾好食

份量少左d

約個人食早餐
我話晏少少
結果個人九點半都未起身
明明係條友約我
琴晚已經放完一次飛機

💦

系囡就再約啦

講個笑話比你聽

🐄👶🏻

2017升咗1k

仆街 想reg嘅科同啲major撞曬時間 今次仆街了

係就係女嘅

禾刀想試下reg科牙

根本唔想浪費時間係佢身上
條友無得救

3碎就投身職場 是咪成熟嘅表現🚬🚬

poly 謝先生呢科最大嘅笑話應該係希囝

伊朗領事館個staff好靚女

唉

又要自己一個吃飯==

佐倉晴香

全部同事啊嬸來

岩尒

冇 對上一次返前面個媽媽級同事仲係咁請我食嘢
不過今次坐隔籬房

係 你老母啱哂我

整簽證 ==

rich

一個人吃咩好

靜默血液流動 獨自一身沒疲累
但甚麼抑鬱霸估心裏？

否

找快樂 先修課程 是要接受最差

123

其實梨個名係味應該系
連詩雅蘭中心

我想改返之前個名

可能真係好似以前個女仔咁講

其實其他女仔個個都係咁煩

一路食飯就係不斷聽個女仔不斷係度講

其實以前個女仔真係好好人

識女仔要情感交流

咩名

其實我唔想識呢個女仔

唔係為咗練習點樣講嘢唔死空氣我都唔理佢

代理校長郭大維

咁改返味得

圈b:唔揾佢(day1)

完全唔靚？

1month

要學識唔死空氣先要學會9up
尋日同friend9up左1個鐘都停唔到

我以為可以狂改

成個朝早係到對單 埋數
陳晩重要瞓得幾甩鐘
眼刀花埋--

呢幾日好撚慢

早餐吃湯飯是否牛b^^

cc

$35 三肉一菜

微信雞黎

你老母就係

頭先佢行街都一路翹住我隻手
死啦我有少少感覺

屌我鍾意左我個fd隻狗
勁得意又勁癡我身
好想養佢

嚇撚死我

養我

可能有得黎返劑

佢介紹你買邊隻股票

嚟完係咪要揀比6萬定食兩刀 ？

食完靚飯返公司個靚廁所痾個靚屎簡直係牛逼嘅完美演繹^^

個撚個都有女撩 又掃背脊又抄牌又翹手
霞逼=乜春都冇

我都好鍾意啲癡身嘅喵9

U 4mk have sp

霞逼要返到下星期五

佢會係咁用條脷lam我

鳩噏都信--

咁主動
唔太柒就去馬啦

哎
好想養佢

跟住廢青一個月？

做唔到你唯一一個 都要做你第一個
等你一世都記住我

我灦天條team啲女泥^^
過多幾日就約你飲嘢買金))

是牙 去下旅行 浪費下青春

圈子(繼續A0

灝天牙屌尒老冇

果件諗住放棄？

公c名刀打錯 點爆數牙

禾地吾式字加^^
禾讀ive買樓刀買到上報g^^

正 我諗住去下離島/大6就算

佢揾我就繼續
唔揾我我都無謂打擾人

甘油系
Six duck 爆數就得^^
精神嘅

睇屎尒過幾日又忍5住搵返人

去緊旅行fing錢嗰下就覺得自己返咁多工係值

足足大禾成廿年--

可以試下儲火 佢儲開嘅自然就會搵你

要睇份工有幾錢先值...

今個月禾得8k-.-傻能左

有冇叫你去7仔買點卡

佢一開波就已經話成日斷火好少玩

收皮啦你條死毒龍 祝你成世自己打飛機
頂盡初一十五可以去深水埗叫隻$300/Q嘅老雞

8000橙過吃屎-.-

fing開爹地嗰啲^^
利甲禾系電g2世祖~

講緊咩

電機比大6妹抄牌

比咗個Wechat佢

條女有冇股票推介

有 想知都唔講

好能On9-.-
做埋呢個禮拜差3日先完7月
佢竟然將9k乘果幾日既ratio-.-變左8k唔夠
本身Last day邊日又唔系我定...
今個月仲要冇紅假-.-番撚足既屌
馬會贏份糧差唔多等於佢2個月
Cls-.-咁弱智早知呢個月唔撚撈
想 死...

出撚左份糧先發現。。做咩少左千幾蚊
心諗做乜鳩 唉

得8k

邊到sick

😱
正唔正

典解我矛呢d艷遇

ok啦 不過不失

男神

刀話畢業前唔會系A0

條女應該眼有事

大陸妹
SP✔️
女朋友❌

雖然中ball系好彩
但得8k真系點睇都想死
同老母呻仲比距鬧

刀岩...距識ng識廣東話

入撚哂啲單終於可以玩電話TT

好似唔覺有lunchtime

唔識 不過佢we7啲字特登轉曬繁體

當練習工具練習下點唔會死空氣啦你

我=A0 grad

11:45-13:00--

話題盡了 也不緊要

你就黎O啦

仲有3年，典會

屌 今次坐嗰個位有撚當眼又好多人行來行去
想睇片都要cc叔叔--

R青g5g megabox d red van 喺邊搭-.-

點解鬧你

Red van 15$
Mtr 6.6$
Dou hai mtr suen-_-

牛逼4了

6

太炫拉

鬧我懶-.-成日話我冇能用
Cls我捱到最後唔辭仲想典
佢自己味又系冇返工...50都未有

50刀未有

49-.-
早咗少少卜野咁就生左禾呢個仆街仔

卜街禾5卜嘢了

你幾碎-.-

霞b覺得人生好苦牙

事實證明咗中文科=on9

大梨5年

如果我補咗yylam2+會唔會咁折墜

(2+5+6+2)除4味係4囉

當伯母同uncle咁勁1q即中嗰時都係25啫 算好遲卜了

霞b maths god

我屌你老母^^
祝你成世俾人撚 冇人搵你

你盲？

系 打丁太多

有計錯咩🤔

牙龍表示：（3+3+2+4)/4=??

你細分幾多🤔

floor(2.9999)=2

5話尒g^^

考評局連幼稚園除數刀唔sick...
害死蟲囝

4b中文
42453差1分細分lv4
呢個po冇人係無辜🚬

閱讀5
綜合5*
招補習

教我溝女ok?

你靠個樣教中文已經一大堆學生妹爭住報live^^

俾人攬嘅感覺真係有啲特別

(2+3+3+3)÷4=3

識波 我好鍾意俾人攬

瞓醒晏教 見到心愛嘅人喺隔籬 佢再攬實你 錫你一啖
咁樣人生就無憾了

係咪同你sell倫敦金

諗住唔帶銀包 淨帶八達通身分證鎖匙電話出去

所有嘢都嚟得太順利+突然啦 一定有陰毛

屌 鳩痕嘅人真係特撚別難勸

佢會問你攞戶口號碼

屌你老母咩

你估我係你咩

戒丁有益身心

係呀戒到有閪都衝去

珍牙圈9

識皮 尒cc尒個fd子

留喺屋企執行李算

今日Day17 聽日Day18

小心比人圍呀。。。

醒目

我起碼同佢係認識啦
點同你比

Good luck

好撚彩我唔使跌錢同捱兩刀

電機：我連跌六萬嘅能力都無
定係可以死空氣死到連條大陸妹都唔想呃佢

收到風xx個老豆老母請緊南亞打手

我上次吃完佢喺佢屋企吃飯仲問佢老竇老母有冇甜品添牙

母女丼

話題盡了也不緊要 吻我至淒冷的深宵🚬🚬

傾城=比狗聽

話題盡了也不緊要

你講咩話

哇屌，啱啱poly 視光打黎問我個degree係咪UGC funded同係咪grad左

坐多半個鐘收工🚬

傳說中痴心的霞B會傾城

咁你去唔去？

不了

溝女速成班
200蚊一堂

渣架

pmed

霞b=怕醜小毒毒

但你有樣加成梗是溝到女 但我哋冇

我唔收冇冇天份既學生

包唔包埋女嘅先 ？

yylam只收中文底好的學生

珍

中學有個英文1撚咗讀ive fd嘅臭雞
我唔覺意掃到佢艾豬
佢變咗abc

好5好坐

咁abc唔代表英文真係好嘅

有個讀sino嘅friend都成日以為自己英文好勁係度曬

米就是

咁能後生

純理論教學

溝女唔使靚仔..

而家連nursing都叫埋我去interview

咁咪好囉

因為我係second degree咁報，佢係話consider on case-to-case basis

咁視光都幾大機收你

即係點

因為Poly其實係admission 嗰page係有講話大部份嘅degree都係留比Non-degree holder嘅
我係degree holder，咁所以我嘅application全部都會係case-to-case basis
即係佢要考慮下收唔收我比我讀第二個degree囉

Gum梨呢

典記得
應該系話典會留意呢樣野

同你差5多^^

禾能緊台北去高雄坐莒光定普悠瑪

唉
霞逼想正面啲

高鐵

會唔會prefer收低分過你既人

我諗唔會啩，始終我係合法途徑
不過我諗同分會擺最尾囉

貴得滯

日元跌破7算就真的牛逼死了

祝日元蒸蒸日上牙

霞逼體重上多5kg就牛b了

點解

積分榜:
公主+50
會計子+120
電子-50
圈子+40
四逼+60
r子+80
獸子+50
嘉靖+50
可愛+20
窮🐕-100
連🐕-500
劍子-50
霞子-10
潛龍-1000
晨輝子-50
ban🐕-5000

電
機
寶
寶
\|/

寶寶體重跌多5kg就牛b了

裝香名單(每日更新):
電機寶寶(早)✅ (晚)❎

毛人理禾

你好撚低質

咩分黎
BTW跪求入到A1 A2 A3

點先算高汁

積分榜牙，，

你唔講嘢最高質👍🏼

積分榜:
公主+50
會計子+120
電子-50
圈子+40
四逼+60
r子+80
獸子+50
嘉靖+50
B子+10
可愛+20
窮🐕-100
連🐕-500
劍子-50
霞子-10
潛龍-1000
晨輝子-50
ban🐕-5000

以後5挽了bye

禾刀角 低汁到5想理佢

88 \|/

我自問都夠低質 點知低處未算低

肥嘅人永遠都領悟唔到想增肥嘅人嘅心情🚬

屌你老母

食飯

成個月矛返屋企吔飯了

咁ho餸

今日吃咗飯飯 菜菜 蘋蘋 叉叉

同一個華御結團團(放工太肚餓買咗個6點幾食咗)

今晚準備食 霞霞

霞霞得xx可以吃
祖祖死撚開啲

霞霞食屎屎啦

Xx話好鍾意霞霞又讚霞霞可愛
霞霞覺得開心

唔理祖祖了

4b尼獲刀幫5落~ 、~

我都好掛住屋企飯...
so jealous

唔理四四了

霞霞又諗起四四話自己係叮噹身型跟住仆街忍唔住笑咗=.=

下開月開始認真減肥,比機會禾ok?

肥肥哋可愛
唔准減

吊,有d寒背,想買條彈弓拉下,有矛大佬g邊度有得買

咁5減了🚬

我有
可以送比你

頭先聽到kris lau俾老廉拉真係開心死

d人死晒?

hi

真心？

+1

補全科補kris lau

乘早機 忍耐著呵欠🚬

個19歲抵死 補完佢拎佢1000蚊換個案底 正

出面post有講

睇到佢笑蕭源張相就

仲有成日打billy好煩

支持劉SIR

同緊個女仔食飯
咪潛水

同一個女囝？

宵夜lu

係我隔離

公主B返嚟未 ？ 係我地唔啱

終於送走咗個女仔
輕鬆曬

冇下場？唔是掛

老母會屌

羡慕

圈b(friend zoned)

做friend係好事黎
至少唔會俾人打唔知幾多下

難得咁安靜

冇咗公主

霞逼=牛逼

=傻逼

早晨

=話題盡了 也不緊要

霞逼陳日飲咗兩杯奶茶所以失眠-.-
仲諗住噚晚10瞓今日精精神神

日日如是

有精神咪刀系要浪費黎返工

尼個珍

公主b \|/

吊,一起身打左2場lol輸能晒,垃圾game5能玩了

2+大快活都有we7減10蚊

🍊

返工睇成朝劇是否牛b

emsd太子爺1

4b5系自c既人
留左粒肉比霞b❤

不如陪禾禁全日電話

有愛❤️🤤 感動

太籽囡ok?

清想唔想養狗

養緊隻卡比獸好窮了

話說係咪個個女仔條線都唔同呢
琴日個女仔咁講：
「男女拖手都可以係純友誼」

不過之前識唔少女仔條界話得好開嘅，講多少少野都覺得你有意思

仆野都可以係純友誼
Friends with benefits

收鳩你兵囉屌 純友誼=做兵

唔係同我講
琴日佢下午約另一個fd出街
我見到佢拖手好奇問問佢

點解你啲男女關係可以亂成咁
霞b唔太明邊個打邊個了

佢啲關係真係複雜到呢

我都呆曬

我角色只係教佢走出困境

圈b唔揾佢: day2
開始死心

利申同佢儲咗60幾日火

儲完火佢都唔會幫我出火架啦

可能會呢

圈B唔好搵佢，搵我吧

公主b

算啦搵第個吧

西瓜好可憐呀

距一陣就會返黎

唔返黎就推佢啲po

1001就會返泥架啦

咁禾地系咪要快D 1001

推下先

真心暑假有咩做

尒岩做

做陳嘉靖搵到好多錢

想同圈逼卜嘢。。

做緊乜

溫緊韓文

又比個女仔叫出去搵佢

廢青

Join ok?

我又去

嗰個都多女
唉 人生無22了

This one real

屌，啱啱Poly OT打黎同我phone in

姐係咩

我刀要快能d做到

Push

有prof 打電話黎係電話interview我

咁癲😱
冇時間準備？-.-

坐多40分鐘差唔多放工了
牛逼

今日早過梨
聽日last day啦

人生有22了！

無架
無乜所謂啦，盡力就好
本身以為連in都無得in，有得比個機會我已經好開心

巴打有冇後悔用4年讀nutrition

都無嘅
之前比左個希望自己入醫科
入唔到就知自己唔係咁嘅材料
同埋讀落nutrition先知唔啱自己
起碼知自己唔好再係呢條路行落去囉

小妹俾xx拎咗個處

處男要配處女

好彩我哋兩個都係處女

禾重系
尒無左拉^^

我幫你破處^^

多能謝尒))
吾能洗^^

禾想卜野

小妹心景上重系處女^^

Call g岩尒

角5角啲人要俾錢出火好渣渣^^

系

利申用手^^

禾刀系用手

係啊

補多個Finance master

兩個pt?

一男一女share杯雪糕，你一啖我一啖真係有啲浪漫

2個master..
得都唔會咁做啦
貴到傻

一定Minor cs

我都諗緊minor呢科好唔好
驚佢拖低我gpa

到咗雲南 你問我答

minor好似分開計？
我點都要讀下cs野架啦
精算應該要用

唔係計落cgpa既咩

rms/stat本身都係讀緊stat

應該係

你又知自己入硬精算

旅伴男定女

尒幾高幾重

小心比條大6妹偷你d器官

計既話我都係諗下minor其他野算

電機b 小心d保管自己既内臟

但cs好有用咁

連登仔鼓吹既野都唔方好得去邊

萬一為讀個5-6個cs course
搞到gpa爛哂
咁我寧願post grad再好算

咁咪唔minor住
reg下course睇下岩唔岩

其實你有冇睇過cs 堆courses係讀咩
我就咁睇如果0底/冇興趣既話
再走去讀=直接燃燒gpa

c++ programming之類

我有個fd 讀city cs
佢話呢科好講個腦轉數
同埋workload都幾大下
有d似 engine既feel

stat出黎都係做精算野

讀stat夠唔夠料考埋個精算牌

你有學過類似既野？
中學有讀ict?

drop左

知識應該夠
但intern難搵

你估下

很想入中大

寶寶（有腎）

同條大6妹一齊去？

幾錢賣比我

同中同

冇下文la?

自爆唔答

I open

Open your asshole k?

I mean I am gonna create the new thread

wait for 1001 then-,-
it is a long way to go

It is already a half way through the end

Without the queen of moral
how fast we can push the post?

聽聞好似無丁嘅

電雞

moral 係adjective
用morality會唔會好d

你話事啦
我廢

應該話你先岩

你會唔會上到去要隻隻字都查字典

所以咪唔讀bba= =

下年決定考多次ielts
有冇手足陪我

science d字仲難唔係咩

識計數重要d

做唔到你唯一一個，都要做你第一個 （霞逼，2018）

被女仔信任依賴嘅感覺真係特別

知驚未

驚你老母

祝你入到中大gpa因為你啲垃圾英文爛撚晒

G持

I just wanna have some fun

party with TL❤

又要聊交嗌又駁唔撚到

你喜歡啦

heaters

on9少陣啦

ʕ •ᴥ•ʔ

公主用第二個gif洗版ok?-.-

電機寶寶（O0.5）

1

呢隻野點解我emoji搵路島

因為係gif來

係

霞b(O1❤️)

類似4b成日用既香討gif

This one betterest

r子=on9子

人唔笑你都吠啦

龍籽(A0) (30歲)

你竟然咁夠膽話R清..

龍囝(大魔法師)

教我

樓豬都係潛返水把啦屌

download

你要知D gif既link先
你引用樓豬個回覆就搵到

仲有2日就返得香港

電機寶寶（一言難盡）

瞓了 十點半 霞b=乖寶寶❤️

有一言算唔算打破咗死空氣局面

Failed

渣ga

電機寶寶（沒有死空氣）
陳俊希（開始對姣婆有感覺）

點整..

你睇真d我個cm

要引用埋img

長按 個公仔 download

done XD

IT+會計奇才= 我

人唔笑樓豬都吠

你老母比你屌

發夢見到你直入A3

A1-3都中大

中大

射完精未

城大

want to diu male seafood

中大唔係得ban狗一個既
正如city都唔係得你一個係咁

你指我係BAN 9

ban蟲

我指中大唔係個個都好似ban狗咁
city唔係個個都好似你咁
中文差sor9

原來係讚緊我
咁又係
想搵個有少少ambitious 既CITY仔都難
不過正因為係咁所以好易stand out

btw BAN狗我屌你老母
中大之恥

你明就好啦

我代R子向伯母射精

禾mummy唔比狗屌

BAN狗自拍照?

距有咁q?

認真
我覺得佢九成九係有錢仔黎
個樣應該唔會差得去邊

會計子令仔d定ban🐕令d

欣師

可能啦

點解啲女籽啲手指甲甘令禾葛啲甘短-,-

我諗成個PO 得你未見過我個樣

屌個陣訓緊

大把人味見過拉

會計子搵到禾ig未

joyce

屌個日唔記得轉返個TG 名
用開真名同FD傾計

no 電機唔係話你DEL左?

橙

del左個介紹炸

咁我仲點搵=.=

因為你係...

古下米得

日本人黎?

去唔去ocamp

梨自己咬成甘

都話我冇咬

我得閒估你咩名

禾tg比閪hints

毒撚去OCAMP會被人撚到爆
利申:去過3次

講下姐
留返長d唔duck?

毒撚巧京挽ocamp

留長啲白邊

me2

同其他人的溝通技巧都系一般般
ocamp

Audit咪能信佢 科完你又唔比返你科

系🤔

禾沒科距

甘味好

易污糟

但又好似怪怪地咁
白色多過肉色

congratulations 電機B

系囉--

emily yau?

禾系emma candy

個辣殺list

積分榜:
公主+50
會計子+120
電子-50
圈子+40
四逼+60
r子+80
獸子+50
嘉靖+50
B子+10
可愛+20
窮🐕-1000
連🐕-500
劍子-50
霞子-10
潛龍-1000
晨輝子-50
ban🐕-5000

扣咗990fun😱😱😱😱

因為你把口衰^^

禾ｇ錯鳥，可以奶你隻腳補鑊？😰😰😰

👌

積分榜:
公主+50
會計子+120
電子-50
圈子+40
四逼+60
r子+80
獸子+50
嘉靖+50
B子+10
可愛+20
窮狗+109
連🐕-500
劍子-50
霞子-10
潛龍-1000
晨輝子-50
ban🐕-5000

積分榜:
公主+50
會計子+120
電子-50
圈子+40
四逼+60
r子+80
獸子+50
嘉靖+50
B子+10
可愛+20
窮🐕+100
連🐕-500
劍子-50
霞子-10
潛龍-1000
晨輝子-50
ban🐕-5000

巧kai先 ^^

系

[多圖處決]玩厭了，請以下波台狗公咪再煩我

LIHKG @ Android

Audit渣ga
禾5分鐘已經揾到^^

唔搵了
反正知道左都冇用

終於忙完

系
知左刀系得個g字
最大hints系電g無科佢

尔麥水-.-

電g個sp^^
利甲禾毛問過佢 佢刀訓能左

變態佬5好stalk小妹ig ok?

西利^^

Private stalk撚吖-.-

禾揾你地應該都幾易 你地揾就

毛人想搵你-.-

甘你繼續俾小妹我stalk^^

知你咩樣啦

卜街電g
早g上次見到佢打7佢

埋大電機男神: 你同電機B

咩樣

我咁既樣

(嘩屌有片!) 大陸有人係華山長空棧道跳撚左落去2000米下~

LIHKG @ Android

早晨
噚日十點半瞓好牛逼

噚日叫老母買咗兩個麵包俾我做早餐
佢竟然話霞b食成兩個咁大食
霞b心碎了💔 霞媽是咪唔再要霞b啦

睇黎禾趕得切🤔

之前禾起身梨刀訓了
今日strong左-.-

能住通頂，，是否牛b

Now 2am姐

發現葛天好令 但是有雲遮住-.-

ccccc

望緊隻蜘蛛子織網，，等陣先

btw禾打錯左 是比樹遮住😂

企得最高了，，將就下-.-

無啦啦bin到有g豬

窗邊^^

之前滅左佢全家 第日瞓覺見到又有隻喺度 決定5殺佢等佢慢慢挽^^

訓緊硬臥最頂嗰層 你問我答

條女訓上面定下面?

最底d太陽光幾令

訓緊硬臥最頂嗰層

禾天日斬撚晒啲樹距牙

人疊人👌?

應該系好細隻🤔
大隻果d實嚇能屎梨-.-

系牙隻野仲細果粒芝麻^^

問完唔撚答既

+靖咁早起身牙

因為幫距答左

遲哂到^^ 牛逼

仲唔訓 皮膚典會好-.-

你gag5到問題個核心所在牙

遲到扣幾錢

米講左通頂

成個office啲人都扮做嘢 其實喺到睇劇 玩電話吃早chan
真係夠哂牛b

遲到早走都唔會扣錢

我係xxxx太籽囡

咩核心

問電子，距明

禾系女籽就5講甘出面了

🍠

同有丁中同去緊

屌！禾夠明jor-.-

甘你又問-.-

受左meh刺激

甘你張相是麥意思

毛，，心血來潮^^

此帖在池人員名單:
公主
蟲蟲

霞寶

偽在池

邊張😂😂

尒陳日卜嘢sd俾禾睇嗰啲閃卡牙==

同女女牙^^

果d5講問都知麥意思啦==

電機寶寶（O1）

早兩日識果個大陸妹泥?

會5會發展得有少少快

識落完全係我嗰type嚟

電機寶寶（跌六萬蚊/捱兩刀）

牛b，，

禾刀要加快出池既步伐，，

圈狗（嬲咗人+就出池）

準備下個月上大陸搵佢

其實我覺得拍拖嘅重要性唔係性愛
所以希望大家拍拖唔是為咗扑嘢

企硬
拒絕俾人撚

沉咗船了

禾屌你老母牙

記得請吃出池飯

係 有愛冇性真係慘

前幾日先講緊會唔會到死的一天刀A0

請我就得唔使請樓上

Joe咩

你出pool味^^

有愛冇性=牛b

有性冇愛=霞b

祝你跌六萬蚊+捱兩刀^^

gchi xd

角唔角拎人哋啲感情問題嚟笑好傻逼
（感情台叫春post唔計）

梨割得^^

唔是話分咗手咩

晨早分能左啦吊-.-

又好似是

👌甘5使屌老母了^^

苦沖開了 便淡

2/3個月la喎

55記得了

寧願你為我好 可以讓我飛

驚有一日打開新聞..

乜能野歌黎-.-

^^

祖祖啲歌s^^

@@

春卷

你個sp?

尚在池:
蟲蟲(19年)
公主
R青

4b(4年)

邊個喺我面前放閃我就斬撚死邊個

四b上到h雞u慌死出5到池?==

DDDDDDDDDDDDDDDD

霞b(3年)

全部都係內容農場

有麥做

矛牙

甘點解5瞓耐d，，

愈渴望見面然後發現 中間隔著那十年

乘早機忍耐著呵欠🚬

完全為見你一面

閉著目承認故事看完
甚麼都不算甚麼
即使你離得多遠也不好抱怨

麥能歌泥

霞b我屌你老母牙

禾巧精神

夜d訓米得==

米放負k?

嘉靖

00後==

收嗲啦蕃薯🍠

為何上天選今日 沒防備的這一日，，

屌你老母
你sp比蟲蟲屌

好惡毒

can u see the difference

屋邨大🍠(A cup)

Ur sp (cup pu cup)

不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？

可是會考已經過了==

我咪你條女

你周圍問嘅意義系乜

sp還sp囡還囡❤

話自己final yr又18歲 不可以

我事旦入幾個po有一半都見到你
你再繼續po可以做本月之星了

佢俾大屌完之後痴咗線了

Last day

果啲成日唔應禾既人禾都5會再應佢

人

哦

做哂今日啲單了
去個廁所返來煲劇^^

屌你老母你唔搵我我都唔會你^^

Strong...4:30

，，，done晒你啲work?

放+

👍👍

Yes

G^^

俑員

麥豬

human(5識申)

Engine

$20500

其實有錢溝女溝親都係拜金嘅
要揾真心嘅好撚難

圈子（非常有錢）

霞寶（窮）

陳俊希（好撚窮）

牙希私樓囝泥 窮？

屋企有米唔代表禾有米

梨岩
禾0收入廢青
無人窮得過禾^^

X2 反工=slave^^

真絲(有J)

聽日就返得香港

🌄👶🏻=🐄👶🏻

電機寶寶（Long D）

住貢近大6刀longd-3-

不如你quit U搬過去算

點算
已經好掛住佢攬住果種感覺
可惜佢已經唔係香港

聽日就暑假了

SSP老雞 180/Q

聽聞有人long D叫雞

牙龍有無去動漫節

過完了今天 就不要再見面
我害怕明天醒來想你好幾遍

牛b 爆多啲出來

我都想知

都係留返比主角講好啲

電機寶寶（Day19）

有諗過去。。。

幾時再食多次飯

電機B 係咪要請食出pool 飯

1001isme

佢星期日至去

牙龍出嚟我就請

請大家呀

請曬呢度所有人

半島自助餐

連地方都打錯

1001

樓下你gay佬

樓上駁唔到

7

8

9

咁都可以10連

999

1000